藍絲：應向未接種科興疫苗藍絲割蓆。

真愛國怕咩
相信傳聞嘅一定係扮藍

唔夠藍=YC

應該啦 唔信自己國宣人都有 拉去打靶就啱